有無人無乜人生目標，淨係想每日瞓覺

一事無成又溝唔到女，生活淨係得返工放工，每日最期待就係收工瞓覺發返個好夢

培養下興趣

諗下翻工目標為d咩

要將心寄托工作

生存

以前曾經覺得去到一個位就會搵到個方向，但係去到而家更加迷失，唔知自己想點